====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: aménagement de la réglementation , dont la crainte engendre trop souvent l ' immobilisme des industriels , et qui , par un système de redevances appliquant une taxation uniforme au mètre carré , constitue une incitation à l ' entassement des postes de travail .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

